記錄的地平線第3季 換新OP曲

Database

終於有

俾番MAN WITH A MISSION我呀

Just say wowowoowoowwoow

屌初中等到依家

無database唔睇

ED呢？比較關心yun*chi仲出唔出嚟唱 都好多年冇出新歌
ED1同ED2都好撚好聽

真，唔係yun*chi唔睇

其實一開始仲以為ED係曉（加藤英美里）自己唱

無database

晨早已經定好換op

呢套先係神作

13號有野公布 到時就知有冇

ed1真係神曲，希望花瓶曉多番d戲份

咦柒左 10月嚟

ed1嗰陣我loop左勁多次

雖然真人MV有啲唔知想點

等咗好耐
居然唔係database database

冇得聽Database,棄

唔好整到第2季咁垃圾就得

終於出啦,等左好耐

女團宣傳
真心覺得DATABASE會好啲

新圖

終於有得睇加奈美撚克拉斯堤

佢會出第三季呢件事令我比較震驚

套野咁悶
同樣玩onlinegame刀劍同骨王正好多囉

加速世界呢？

唔悶啦 佢代入感大過刀劍

利申玩開World of Warcraft

算係最有團戰 feel
如果佢可以節奏快 d 就會好睇好多
第二季睇到要開加速...

真 呢套先係真打Online game
設定細節已經夠吸引玩家觀眾群
起碼人人都有得學新招, 唔係睇主角solo咁無聊

城惠出大絕好有共鳴

database database

又異世界后宮

實莉

有生之年都睇到第三季

ed都轉

呢個又邊位嚟

新op影片，click入去睇

目測過晒文庫進度

首歌唔得

麻麻地
睇op唔似淨係做到圓卓崩壞喎 夠唔夠集數做

似乎要做埋第13集
而家14到底出完未 等咗好耐

唔算太差 (雖然唔係好)
更大問題係個OP同首歌完全唔夾

動畫暫時寫得12集

之前係咪話作者逃稅坐監變有生之年系列?

新卷都出左一排啦

Studio Deen真係無辜負我期望
連Op啲動作都可以整得咁生硬，係貧窮既氣息

op作畫都咁樣,可想而知之後會崩壞成點

band maid

唔知點解我淨係覺得首歌好嘈